[多圖］咁多個學生妹 要邊個好？？？

靚湯

留名等睇多個版本: 我全部都要

一把年紀仲學生妹

除咗個賓賓 其他都要

吊喇星高ling正到傻

全都唔要

最後一張最右果件, 你地唔係都要呀..?

蔡一穎真係好樣衰 幾廿歲人唔好扮cute啦唔該 想嘔呀

屌! 幾廿歲人仲扮學生妹
好噁頂呀

蔡一智30歲？

賓賓都要

湯洛雯啦 點輸

我揀miss楊秀惠

有d似彩燕 認真

唔知點解見到班中女著校服就好想嘔

睇落最索

聽埋把chok姣雞仔聲會真係嘔

我覺得高ling正啲甜啲

包包面癖

大波癖 同我一樣

你唔講我都唔覺

幾廿歲仲扮學生妹
同私煙有咩分別

我要曬啲女

朱千雪

岑 湯 朱 足矣

好多都成30，算吧啦

[quote]不了［/quote]

千雪+靚湯+雁詩

勁正啊

蔡一智

揀咗又冇得屌，揀嚟做咩

平均年齡都30幾重扮乜野學生妹

不了

仲扮學生妹

數錢數到傻𨶙咗？

不要心穎要馬明

楊秀惠加千雪bb就夠架啦

靚湯 朱千雪

屌 王晶個女真係好撚柒 呢排仲要成日見到佢

王晶個女

我要靚湯、高Ling、楊秀惠

佢地扮教師我比較接受

屌呀，唔講都唔知原來係佢，而家越大越柒

...講到好似有得簡

Btw,我要靚湯

得靚湯一個叫正常，其他全部妖魔鬼怪

學生妹既味道真係得朱千雪先有
其他好似雞咁

得靚湯ok
仲有楊秀惠都好正

硬C，雞瀅兩個起碼30歲樓下，而且睇得下，其他樓豬慢慢享用

靚湯for sure

SAW 都要？

朱千雪搞到自己咁樣

高ling，夠大波

靚湯>高ling>千雪>艾妞>其他

眼鏡娘高Ling

邊度有淫娃陳瀅？

千雪

賓穎真係好撚嘔心

嗰個莊思明柒到

一撚定係靚湯

好老啊屌